有冇人今晚去聽 Alan Walker? #bye#

想去但買唔到ticket

frd幫手買左380

我都買唔到呀

成晚由10-5都係佢打碟？

想去唔知walk in得唔得

+1🤔

Lihkg有幾個放飛post啊😛

I'm faaaaaded

找數食雀屎未？